c朗上次輸決賽係幾時?今晚意超盃係咪贏硬?

all in

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

歐聯決賽就09年輸左俾美斯

都10年前

上年唔係輸咗場決賽咩，意杯來

係贏硬

我朗又帶領

贏左幾多球？

溫室小花

球玉

小花朗

牙朗征服到意大利陸沉

都差唔多一個循環

上年啱啱到祖記就跌左個意盃

拉素年年出盡奶力打本土盃賽唔係咩新聞

係

花迷話亞軍都半個杯

這是自從2013年以來（皇馬在西班牙盃決賽中輸給馬體會），C.朗拿度第一次輸掉一場盃賽決賽，在這六年裡，連同國家隊，他14次進入決賽（包括皇馬、葡萄牙國家隊和祖雲達斯），全部獲勝。

回塘

又贏硬

賤朗回能曬塘 活著何求條垃圾快啲同賤朗一齊淡出算啦

你出去帶路帶走佢地順便一齊走ok？